重大證據顯示今次拜登仆街了

fake news 已fat check

rip

你個username

就嚟死咁嘅款

又幾靈活喎
識搵隻手撐住

仆咁多次都無事

腳痛落台未？

董伯伯？